[突發] 所羅門：維園好撚多外國記者，出去呀屌你

推呀，提哂水

行陣灣仔先

有乜野想宣傳就做
譴責警暴果D

推上去推上去

Fb Live: 結束一黨專政 建設民主中國

外國人睇live
係睇外國記者報先

獨派自己睇機會

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

推

推上去推呀

Push

大家快D集合

pushpushpush

64關我撚事
支那人呢啲低等種族死得愈多我愈開心
悼念?我想開香檳添呀

你係2017年坐時光機過黎？

負皮解釋下

去呀！！！

快出

「Where is 民主黨議員」

民主黨議員：「結束一黨專政！！」

Pishh

7218311011111

呢個問題你問返自己啦

解釋下啦
你話死左既學生低等種族wo

我係2020年
我淨係知乜都要試，乜都要做
同共產黨鬥就係要功利，要不擇手段

push

呢12個字有冇英文翻譯？

坐巴士嚟緊

3毛d 戲over左啦

推爆

禁錯不推
推返兩野先

2017果陣真係會比佢大到

出

維園圍捕不了

推
去緊

或者可以諗下點解支那會得返啲低等族類，因為8964一夜之間就將啲有思想、高學歷、敢反抗嘅人殺死曬。如果今日出軍隊殺曬我哋，香港都會得返港豬、藍絲，然後變成另一個支那。

而且，就算中國嘅野唔關我事，敵人嘅敵人都仲係朋友，敢於對抗中共、對抗暴政嘅都係朋友。

end only one party
Build democracy China

個人選擇
尊重

兒登仔： 中國唔關我事

去去去

推呀

冇人做野set rb裝修 圍條毛咩
人多佢點圍捕啊 跟本人少=邊到都唔安全
人多就安全 拉都拉唔晒啦 有冇車運？

go go go.....

自己選擇

Go

上去！ 64

維園多人

維園見

多一個人就會好好多！

go go go

人呀

宜家美國根本就係想借香港骨牌效應幫手推翻支共所以前排先話一定唔會出兵，由內部去打殘你

去維園啦屌

去影相先

秋後都得,班阿蛇頭先舉機影曬大頭

返撚左大西東北啦 唉
推多野

三毛就唔會幫你建構民族自尊、優越感既
連支那人自己都無你咁緊張,你咁緊張六四,你係咪支那人定你係三毛想透過關注六四增加支那國民身份認同
支那豬改不了吃屎,想屈毛練下先

英文口號
We Shall Never Surrender
(Winston Churchill)

Give Me Liberty Or Give Me Death
(Partrick Henry)

One nation One HongKong
(Hongkongers)

Stop Ethnic Cleansing Us
(救世港豬)

Avenge the Fallen, Fight the Tyrant!

捍衛我們的權利 不應成為我們的罪
Our right should not be our crime

為自由抗爭 對政制沒有信任
Fight for freedom, no faith in the systems

捍衛民主 不要相信共產黨
Democracy must keep, don't trust CCP

為香港祈禱 我們一定要堅強
Pray for Hong Kong We must stay strong

又開乜撚花

Bump

落街站啦咁

721

瞓咗幾耐 不嬲想咬就咬 關有冇人做嘢咩事

一係無腦懶型 一係3毛狗

出啊

去唔到/唔想去既就開花

秋點撚咩咁多人 拉你黎做乜春 拉得幾多個 拉完告得入？最多咪罰2000

你勇武咪比人秋後囉

即係咁
64唔應該係建立民主中國
64應該係中國滅國

推上去

繼續非黑即白
咪睇下今晚冇人屌狗、set rb、裝修私了班狗做唔做野咬唔咬人囉

要咬咬左啦on9 一早怖晒防

大大力推

今晚冇大台
叫任何你想叫嘅口號啦

利申聽到光復香港

其實知唔知我地依家唯一既力量係來自外國
得維園人數先會得到外媒關注
潑冷水講句 依家俾你全民勇武開花
甚至全港罷工 意義都比不上

推去銅鑼灣食飯

64證明共產黨犯左反人類罪
消滅佢係一定要做既事

Solomon睇得透

去你老母
係出去都唔撚係去大中華膠搞嗰個啦

Thank you so much Mr. Solomon Yue! Our hero!

pish

銅鑼灣重狗

比D政治智慧好冇 香港人

亲，不要浪费帐号

Hhhh

8964 Push

8964 永不忘記！

香港人嘅鬥心係世界第一㗎！

維園真係好多人

重狗呀
但係都重記者

到

唉 仲要有人跟住嗌最尾嗰句 好彩冇去

塞唔滿球場gg

民族自強 香港獨立

唔係香港獨立，唯一出路

咁叫光復香港係大聲好多既

Btw 大台人哥講緊野

記利左治街已經全部係人，衝緊去維園！

都可以用

推呀推呀

係到宣布，香港法治玩完

入去唱榮光

外國睇住 唔驚

往年呢個時間有幾多人？

今朝講撚咗成朝
你去國務院個online悼念可以
另起爐灶借64搞過個集會/遊行無問題
但係大中華膠搞嘅就真係不了
我就真係唔該今日出咗去維園嘅俾政治智慧啦
出去都係想俾外媒知
但係就好去唔去去個大中華膠搞嘅
仲要話騎劫人哋個集會
明明之前咁多次想騎劫最後都係踩屎

不再要求民主中國

香港直接建立民主國家

咁就更加應該自己搞過個
咪撚入維園啦

香港獨立

你copy and paste埋我個名

樓上成班支那人

]pppppp

好多人

One nation One HongKong 有D伏 有nazi味
'One People, One Nation, One Leader'

On9自己拉左推多幾下

推1235

推123446677

31年啦，今年希望係黑警上國際頭條！
先冇浪費過去30年

齋撚下狗都得

Btw 想唱榮光

幫推

佢又retweet返

P推啊！

屌你啦 冷氣軍師

現場好撚多人叫 香港獨立

好多人

好感動

點解聽到既係追究暴政 建設民主中國

又唔好咁
都真係有人嗌上面嗰句
仲有人嗌五大數球tim

今年六四既主題係反共，唔係大中華膠

PUSH

我睇live, 聽到佢地叫建設民主中國
支聯會本性難移, 根底裡仲覺得自己係中國人

（19:52） 有大量黑衣疑似悼念者裝束的人從警車走出來。 並向我們一眾區議員舉中指

Gogogo

佢冇講屌你wor

在場手足show下george floyd同香港南亞人張跪頸圖 點睇

WFC
不過大家走果陣小心

推呀。去呀

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

推！

Pushhhhhh

Pishhhhhh

你同情支那人?

Pushhhhhhh!!!!

Pishhhhhhhhh

屌你老母支那會

u too , 咁鐘意悼念支那既事, 食埋共狗啲屎

因為無大台囉

你有你叫 我有我叫

悼念嘅係抗爭而死嘅人
呢個係世界共通價值觀
唔係而家班垃圾共匪蝗蟲呀

推呀 維園真係比較安全

One Nation
One Hong Kong

維園暫時安全，各巴打注意安全

你留意下自己講既野
極左同極右思想同時出自你把口
其實好矛盾

平時六四集會幾點完

One Nation One Hong Kong

旺角有手足比人拉左 黑狗伏佢地

另一邊維園 大台高叫建設民主中國 集會好和平咁進行

唔知聽日報紙會點寫

你覺得呢？

所羅門爸爸

去旺角好過
手足出事

但係佢拎住支咪

而家好吉

旺角有手足比人拉左 黑狗伏佢地

另一邊維園 大台高叫建設民主中國 集會好和平咁完成

唔知聽日報紙會點寫

你覺得呢？

比狗咬左班手足 今晚係因為乜野比狗拉？

咪衰on9唔聽所羅門爸爸話囉,無計啊手足

旺角有手足比狗咬 有手足比一班便衣狗禁係地下圍嘔

你知唔知班手足今晚因為乜野 因為咩人而比狗咬 比狗圍？

答我 大支那西 答我呀撚樣！

路透社

嗌緊香港獨立喎

但鏡頭唔係呢